一條豬豬地既女黑自己面，嫌棄自己，仲上心過一條正女對自己好對自己笑

cool cool地既女
對眼生係額頭既女
有個句講個句
唔留情面當面屌柒你既女
驚你
嫌棄你
背叛你
拒絕你
條件好好
大把男人追/j
你係佢心目中咩都唔係
甚至唔係一個有血有肉既人
可有可無
死左都唔會為你流一滴眼淚
街邊一隻老鼠一隻曱甴
條命仲矜貴過你
越係卑微
越係印證到自己價值

永遠好驚
拖住女人出街
俾人指指點點
拖豬扒又驚冇面
拖正女都係驚冇面
俾人話我憑咩溝咁正既女
拖同level女
又眼紅人地couple好過我地
唔抵得
總之冇一日
唔係活係自卑，自我仇恨入面
每一刻都係咁憎死自己
點解成世人未正式溝過一條女
真係唔甘心
就算有條正女
又懷疑佢鍾意我d咩
又唔捨得一齊左
有條更正既女咁咪好蝕底
永遠都係自卑/自大循環裏永不超生
講到尾
都係自己廢
先至要玩呢d mind game
真正有自信
有返咁上下條件既男人
係唔需要玩呢d野
等自己好過d

你應該心理有問題
建議睇左醫生再溝女

睇字都feel到仇恨